搵TA搵到灰

係咪真係咁經濟不景

有朋友做咗6年都係做TA